大家點睇唯唯好似真係變咗

算你啦，肯為香港好就得啦
奶咗咁耐共想洗底？不了

繼續努力啦，支持~

咩變左，一直都係愛香港反中共，佢低調姐

咁得閒開po岀黎啦

搵食，咩都講得出。

收啦

明明唯唯就有份出街

其實浪子回頭金不換
人誰無過

佢今次真係水洗都唔清啦
搵人放上微博，話唯唯悼念反放中條例的死者

佢想乘機打卡話自己係上海冇遊行咋？

Vpn

尚書大人真係醒目，風吹邊面就跟邊面…

騎牆，縮骨，自大

點解係咁多負皮？

唔係個個都讚佢架咩？

定係其實係撚緊佢

Sorry 我應該認真左

但account private咗